熱狗會叫你衝，勇武抗爭，但熱狗從不主張港獨。

自己留意下，熱狗係唔會叫人港獨

試下去白兵度留言問佢主唔主張港獨

試下去作者留言問佢主唔主張港獨

試下去街角落留言問佢主唔主張港獨

支持港獨。